過關執幾十大計（每日一串）

又係時候整條串，各位巴絲又有無呢？不妨share吓